我想儲錢，我有啲問題想問下

我今年22歲，依家每個月搵皮幾，想儲起$5000同埋學投資，我上網睇話月供股票適合我哩啲年輕人，我想問下月供股票點樣賺錢？（完全冇投資知識同經驗），定係我開個定期存款戶口就算？求指點

我想係我25歲前儲到20萬

求人指點

月供股票會蝕錢

放假你去做pt
一個月應該都儲到1萬
之後買下股就得

利申：24都得23個

月供盈富 合埋眼等三年

我覺得師兄可以睇左關於月供股票文 有基本概念先

係咪買完股票就等派息？

[月供股票] 2020年2月(4) 問定唔問 睇完#1先好問

睇下呢個post先啦

你有心咪出去學點玩 想hea 的話咪銀行

平均成本法

污糟錢 （集思廣益）

Same here

學投資 就應該自學自用 唔應該月供

入面d人好惡，因為入親去問野的人都唔睇#1

月供股票供完點樣攞返啲錢用？....

我有睇#1，每個月俾$5000投資幾個item，但我唔明點樣靠哩樣賺錢

月供美股

我有睇炒孖展買Tesla個post，我唔會炒孖展、窩輪、牛熊，我嘅目標係儲錢，儲嘅錢每年可以有增長，唔會就咁擺係度貶值

LM

咁你都好易做到啫

但你三四個月入一手會唔會好啲
利申唔識

上網online book 致富開戶
帶身份證 住址證明
開完戶有乜唔識用 唔明 捉住個職員問

忠告：月供美股啦 港股冇增值可言

去致富月供 美股

可以考慮TSLA, AMD(2022記得一股不留轉買INTC), V, TSM

想賺錢就月供QQQ, 想蝕錢就月供盈富

月供美股 咪撚供港股

2022咩事？